哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

關我撚事？

屌我好嗎

唔想再做好人啦

好傷心啊

咩事, 講來聽下

樓上仆街啦，係金田一附近既人都會死

邊隻屌？
肉體定言語、

why not both

犯人不在你們之中, 因為犯人就是我

pmed

唔想繼續做人
人生無意義了

我係真實世界好似有社會障礙咁 完全表達唔到自己既野

100%會做話題終結者

份人仲要好急 但其實可以慢慢黎

詳盡少少啦, 講D唔講D, 好難幫到你

您的 F5 速度太快了吧...

最多人既感情台無人理

可能真係表達能力出現左d問題

其實由細到大都唔太識表達情感同自己

我得識答問題

果然無人會理我